# Chinese Translations.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Sourav Badami <souravbadami@gmail.com>, 2017.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-09 07:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: blt/settings.py:224
msgid "English"
msgstr "英文"

#: blt/settings.py:225
msgid "French"
msgstr "法文"

#: blt/settings.py:226
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: blt/settings.py:227
msgid "German"
msgstr "德文"

#: blt/settings.py:228
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: blt/settings.py:229
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

#: blt/settings.py:230
msgid "Hindi"
msgstr "印地文"

#: company/templates/company/register_company.html:9
#: company/templates/company/register_company.html:31
msgid "Register Company"
msgstr "注册公司"

#: company/templates/company/register_company.html:37
msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

#: company/templates/company/register_company.html:45
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: company/templates/company/register_company.html:64
msgid "Company Url"
msgstr "公司网址"

#: company/templates/company/register_company.html:83
msgid "Company Support Email (Optional)"
msgstr "公司支持电子邮件（可选）"

#: company/templates/company/register_company.html:101
msgid "Company Twitter URL (Optional)"
msgstr "公司Twitter网址（可选）"

#: company/templates/company/register_company.html:119
msgid "Company Facebook URL (Optional)"
msgstr "公司Facebook网址（可选）"

#: company/templates/company/register_company.html:142
msgid "Company Logo"
msgstr "公司徽标"

#: company/templates/company/register_company.html:162
msgid "Upload logo"
msgstr "上传徽标"

#: company/templates/company/register_company.html:178
msgid "Company Managers"
msgstr "公司经理"

#: company/templates/company/register_company.html:181
msgid "Add Emails which will be allowed to add domains"
msgstr "添加允许添加域的电子邮件"

#: company/templates/company/register_company.html:182
#, fuzzy
#| msgid "Email should be registered user on BLT"
msgid "Email should be registerd user on BLT"
msgstr "电子邮件应为BLT上注册的用户"

#: company/templates/company/register_company.html:186
#: website/templates/report.html:286
msgid "Add Email"
msgstr "添加电子邮件"

#: company/templates/company/register_company.html:193
#: website/templates/report.html:299
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: company/templates/company/register_company.html:205
#: website/templates/account/logout.html:14 website/templates/report.html:328
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: company/templates/company/register_company.html:211
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: website/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:5
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because user %(user_display)s has given your e-"
"mail address to register an account on %(site_domain)s.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, go to %(activate_url)s"
msgstr ""
"您收到此电子邮件是因为用户 %(user_display)s 已经提供了您的电子邮件地址，以在 "
"%(site_domain)s 上注册帐户。\n"
"\n"
"要确认这是正确的，请转到 %(activate_url)s"

#: website/templates/account/login.html:21
#: website/templates/account/signup.html:17
msgid ""
"is a bug logging tool to report issues and get points, companies are held "
"accountable"
msgstr "是一个用于报告问题并获得积分的漏洞记录工具，公司应对问题负责"

#: website/templates/account/login.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Already have an account"
msgid "Don't have an account"
msgstr "已有账户"

#: website/templates/account/login.html:25
#: website/templates/includes/footer.html:30
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: website/templates/account/login.html:28
#: website/templates/account/signup.html:24
msgid "Read our"
msgstr "阅读我们的"

#: website/templates/account/login.html:28
#: website/templates/account/signup.html:24
msgid "terms"
msgstr "条款"

#: website/templates/account/login.html:28
#: website/templates/account/signup.html:24
msgid "and"
msgstr "和"

#: website/templates/account/login.html:28
#: website/templates/account/signup.html:24
msgid "conditions"
msgstr "条件"

#: website/templates/account/login.html:32
msgid "Account Login"
msgstr "账户登录"

#: website/templates/account/login.html:48
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: website/templates/account/login.html:73
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: website/templates/account/login.html:86
msgid "or login with"
msgstr "或用以下方式登录"

#: website/templates/account/logout.html:6
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: website/templates/account/logout.html:7
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: website/templates/account/logout.html:13
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: website/templates/account/password_change.html:39
#: website/templates/account/password_change.html:67
#: website/templates/account/password_reset_from_key.html:41
#: website/templates/account/password_reset_from_key.html:67
#: website/templates/base_dashboard.html:109
#: website/templates/base_dashboard.html:134
#: website/templates/base_dashboard.html:116
#: website/templates/includes/navbar.html:125
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: website/templates/account/password_reset.html:42
msgid "Password Reset"
msgstr "重设密码"

#: website/templates/account/password_reset.html:44
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you "
"an e-mail allowing you to reset it."
msgstr ""
"忘记密码了吗？在下面输入您的电子邮件地址，我们将向您发送一封电子邮件，允许您"
"重置密码。"

#: website/templates/account/password_reset.html:54
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密码"

#: website/templates/account/password_reset_from_key.html:39
msgid "Bad Token"
msgstr "错误的令牌"

#: website/templates/account/password_reset_from_key.html:70
msgid "Your password is now changed!"
msgstr "您的密码已经更改！"

#: website/templates/account/signup.html:20
msgid "Already have an account"
msgstr "已有账户"

#: website/templates/account/signup.html:21
#: website/templates/includes/navbar.html:49
#: website/templates/includes/navbar.html:150
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: website/templates/account/signup.html:28
msgid "Account SignUp"
msgstr "注册帐号"

#: website/templates/account/signup.html:85
#: website/templates/includes/navbar.html:44
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: website/templates/base_dashboard.html:107
#: website/templates/base_dashboard.html:132
#: website/templates/base_dashboard.html:114
#: website/templates/includes/navbar.html:102
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: website/templates/base_dashboard.html:111
#: website/templates/base_dashboard.html:136
#: website/templates/base_dashboard.html:118
#: website/templates/includes/navbar.html:36
#: website/templates/includes/navbar.html:141
msgid "Logout"
msgstr "登出"

# Simplified Chinese (zh_CN)
#: website/templates/hunt.html:182
msgid "Enter URL, APP name or GPS location of issue"
msgstr "输入问题的URL、应用程序名称或GPS位置"

#: website/templates/hunt.html:229
msgid "Flea Plan"
msgstr "跳蚤计划"

#: website/templates/hunt.html:229 website/templates/hunt.html:230
#: website/templates/hunt.html:231 website/templates/hunt.html:232
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: website/templates/hunt.html:230
msgid "Ant Plan"
msgstr "蚂蚁计划"

#: website/templates/hunt.html:231
msgid "Wasp Plan"
msgstr "黄蜂计划"

#: website/templates/hunt.html:232
msgid "Scorpion Plan"
msgstr "蝎子计划"

#: website/templates/hunt.html:236
msgid "Grand Prize"
msgstr "大奖"

#: website/templates/hunt.html:237
#, fuzzy
#| msgid "Max amount awarded to winner"
msgid "Max amout awarded to winner"
msgstr "授予获奖者的最大金额"

#: website/templates/hunt.html:250
msgid "START BUGHUNT"
msgstr "开始猎虫"

#: website/templates/hunt.html:256 website/templates/index.html:284
#: website/templates/mobile_about.html:4
msgid "free to use"
msgstr "免费使用"

#: website/templates/hunt.html:256 website/templates/index.html:284
#: website/templates/mobile_about.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Open Source and a non-commercials"
msgid "Open Source and a non-commercial"
msgstr "开源且非商业"

#: website/templates/hunt.html:256 website/templates/index.html:284
#: website/templates/mobile_about.html:4
msgid "not for profit initiative"
msgstr "非盈利性倡议"

#: website/templates/hunt_list.html:29
#: website/templates/includes/navbar.html:29
#: website/templates/includes/navbar.html:67
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: website/templates/hunt_list.html:37
msgid "Filter Hunts"
msgstr "筛选猎物"

#: website/templates/includes/footer.html:13
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: website/templates/includes/footer.html:14
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: website/templates/includes/footer.html:18
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: website/templates/includes/footer.html:19
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: website/templates/includes/footer.html:20 website/templates/profile.html:269
msgid "Stats"
msgstr ""

#: website/templates/includes/footer.html:21
msgid "Company Scoreboard"
msgstr "公司积分榜"

#: website/templates/includes/footer.html:24
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: website/templates/includes/footer.html:25
#: website/templates/mobile_about.html:3
msgid "About"
msgstr ""

#: website/templates/includes/footer.html:26
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: website/templates/includes/footer.html:27
msgid "Terms of Service"
msgstr ""

#: website/templates/includes/footer.html:31
msgid "Developer API"
msgstr "开发者API"

#: website/templates/includes/footer.html:32
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: website/templates/includes/footer.html:33
msgid "Guides"
msgstr "指南"

#: website/templates/includes/footer.html:37
msgid "Follow Us"
msgstr "关注我们"

#: website/templates/includes/footer.html:62
msgid "Powered by"
msgstr "由...提供动力"

#: website/templates/includes/navbar.html:23
#: website/templates/includes/navbar.html:69
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告错误"

#: website/templates/includes/navbar.html:72
msgid "Bughunts"
msgstr "寻找漏洞"

#: website/templates/includes/navbar.html:109
msgid "Add to chrome"
msgstr "添加到 Chrome"

#: website/templates/includes/navbar.html:114
msgid "Start a Bug Bounty"
msgstr "开始寻找错误"

#: website/templates/includes/navbar.html:120
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: website/templates/includes/navbar.html:130
msgid "Invite Friends"
msgstr "邀请朋友"

#: website/templates/includes/navbar.html:135
msgid "Company Dashboard"
msgstr "公司仪表盘"

#: website/templates/includes/navbar.html:149
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: website/templates/index.html:12
msgid "Find Bugs, Win Points and Prizes"
msgstr "发现错误，赢取积分和奖品"

#: website/templates/index.html:20
msgid "Fix issues on websites, apps or hardware (+3 points)"
msgstr "修复网站、应用程序或硬件上的问题（+3分）"

#: website/templates/index.html:23
msgid "Verify other bug reports(+2 points)"
msgstr "验证其他错误报告（+2分）"

#: website/templates/index.html:26
msgid "Invite friends (when they signup , get +1 point)"
msgstr "邀请朋友（当他们注册时，您将获得+1分）"

#: website/templates/index.html:29
msgid "Find a bug on a new site or app (+4 points)"
msgstr "在新网站或应用程序上找到错误（+4分）"

#: website/templates/index.html:42
msgid "Number Error"
msgstr "数字错误"

#: website/templates/index.html:43
msgid "For pages where you see a number 404, 500."
msgstr "对于您看到数字404、500的页面。"

#: website/templates/index.html:44 website/templates/index.html:51
#: website/templates/index.html:58 website/templates/index.html:65
#: website/templates/index.html:72 website/templates/index.html:79
#: website/templates/index.html:86
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: website/templates/index.html:49 website/templates/profile.html:238
msgid "Functional"
msgstr "功能性"

#: website/templates/index.html:50
msgid "Something doesn't work as intended"
msgstr "某些功能不按预期运行"

#: website/templates/index.html:56 website/templates/profile.html:243
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: website/templates/index.html:57
msgid "Any process that takes over 5 seconds."
msgstr "任何耗时超过5秒的进程。"

#: website/templates/index.html:63 website/templates/profile.html:249
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: website/templates/index.html:64
msgid "Data leaks, exploits or anything smelly."
msgstr "数据泄漏、利用漏洞或任何可疑的事物。"

#: website/templates/index.html:70 website/templates/profile.html:254
msgid "Typo"
msgstr "打字错误"

#: website/templates/index.html:71
msgid "Miss-spellings, miss-grammar and more."
msgstr "拼写错误、语法错误等。"

#: website/templates/index.html:77 website/templates/profile.html:261
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: website/templates/index.html:78
msgid "Layout, responsiveness and improvements"
msgstr "布局、响应性和改进"

#: website/templates/index.html:84
msgid "Server Down"
msgstr "服务器宕机"

#: website/templates/index.html:85
msgid "500 Server Error and Downtime"
msgstr "500服务器错误和停机时间"

#: website/templates/index.html:95
msgid "Bugs"
msgstr ""

#: website/templates/index.html:98
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: website/templates/index.html:101
msgid "Hunts"
msgstr "寻找漏洞"

#: website/templates/index.html:104
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: website/templates/index.html:111
#, fuzzy
#| msgid "LATEST HUNTS"
msgid "ENDED HUNTS"
msgstr "最新的寻找"

#: website/templates/index.html:113
#, fuzzy
#| msgid "View Ended Hunts"
msgid "View Ongoing Hunts"
msgstr "查看结束的寻找"

#: website/templates/index.html:116
msgid "LATEST HUNTS"
msgstr "最新的寻找"

#: website/templates/index.html:118
msgid "View Ended Hunts"
msgstr "查看结束的寻找"

#: website/templates/index.html:131
#, fuzzy
#| msgid "LATEST HUNTS"
msgid "LATEST"
msgstr "最新的寻找"

#: website/templates/index.html:177
msgid "No ongoing hunt's found"
msgstr "没有找到正在进行的寻找"

#: website/templates/index.html:187
msgid "LEADER BOARDS"
msgstr "排行榜"

#: website/templates/index.html:192
msgid "TOP COMPANY"
msgstr "最佳公司"

#: website/templates/index.html:202
msgid "SUBMIT A BUG"
msgstr ""

#: website/templates/index.html:210
msgid "TOP TESTER"
msgstr "最佳测试人员"

#: website/templates/index.html:220
msgid "VIEW PROFILE"
msgstr ""

#: website/templates/index.html:232
msgid "Latest activity"
msgstr "最新活动"

#: website/templates/index.html:238
msgid "View All Activity"
msgstr "查看所有活动"

#: website/templates/index.html:244
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: website/templates/index.html:248
msgid "The 1st Place Hunter for"
msgstr "第一名猎人"

#: website/templates/index.html:248
msgid "will receive"
msgstr "将获得"

#: website/templates/index.html:250
msgid "No sponsored prizes this month"
msgstr "本月没有赞助奖品"

#: website/templates/index.html:251
msgid "Sponsor a Prize"
msgstr "赞助奖品"

#: website/templates/index.html:267 website/templates/mobile_about.html:19
#: website/templates/profile.html:345
msgid "Points"
msgstr "点数"

#: website/templates/index.html:271
msgid "Leaderboard reset for"
msgstr "排行榜重置为"

#: website/templates/index.html:271
msgid "Be first to find issues"
msgstr "成为第一个发现问题的人"

#: website/templates/index.html:274
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: website/templates/index.html:275
msgid "Filter Monthly"
msgstr "按月筛选"

#: website/templates/index.html:276
msgid "View Monthly"
msgstr "查看按月"

#: website/templates/invite.html:11
msgid "Invite a company and get +5 points when they join"
msgstr "邀请公司加入，加入时获得+5积分"

#: website/templates/join.html:431 website/templates/join.html:460
#: website/templates/join.html:489
msgid "Featured on Homepage"
msgstr "在首页上推荐"

#: website/templates/join.html:461 website/templates/join.html:490
msgid "Featured in Newsletter"
msgstr "在通讯中推荐"

#: website/templates/join.html:492
msgid "Announced to Users"
msgstr "向用户宣布"

#: website/templates/mobile_about.html:5
msgid "All prize money goes directly to the bug bounty hunter"
msgstr "所有奖金直接发放给漏洞猎人"

#: website/templates/mobile_about.html:6
msgid ""
"Software code allows us to buy a gift for Mom or Dad on amazon.com in 7 "
"seconds"
msgstr "软件代码允许我们在7秒内在amazon.com购买给妈妈或爸爸的礼物"

#: website/templates/mobile_about.html:6
msgid "watch our favorite"
msgstr "看我们最喜爱的"

#: website/templates/mobile_about.html:7
msgid ""
"“House of Cards” episode on Netflix or read Yelp reviews about a new "
"restaurant"
msgstr "在Netflix上观看“纸牌屋”剧集，或阅读Yelp关于新餐厅的评论"

#: website/templates/mobile_about.html:9
msgid ""
"When we can’t access the information we’re looking for on the internet "
"within seconds"
msgstr "当我们无法在几秒内找到我们需要的信息时"

#: website/templates/mobile_about.html:9
msgid "we are not happy"
msgstr "我们不开心"

#: website/templates/mobile_about.html:12
msgid "This is where you come into the picture"
msgstr "这就是你介入的地方"

#: website/templates/mobile_about.html:14
msgid ""
"wants you to identify the software (and hardware) bugs that delay downloads"
msgstr "希望你能识别延迟下载的软件（和硬件）漏洞"

#: website/templates/mobile_about.html:14
msgid "freeze screens"
msgstr "冻结屏幕"

#: website/templates/mobile_about.html:15
msgid ""
"create payloads that deliver malware to websites and generate other issues"
msgstr "创建传递恶意软件到网站并生成其他问题的有效载荷"

#: website/templates/mobile_about.html:17
msgid "What’s in it for you"
msgstr "对你有什么好处"

#: website/templates/mobile_about.html:20
msgid "Money if you join a"
msgstr "如果你参加"

#: website/templates/mobile_about.html:20
msgid "Sponsored Bug Bounty"
msgstr "由公司赞助的漏洞狩猎"

#: website/templates/mobile_about.html:21
msgid "Jackpot money listed on the Leaderboard"
msgstr "排行榜上列出的奖金"

#: website/templates/mobile_about.html:22
msgid "Money if someone tips you for finding a bug through the tip button"
msgstr "如果有人通过提示按钮向你寻找漏洞给你小费，你可以赚钱"

#: website/templates/mobile_about.html:23
msgid "Experience to add to your résumé or portfolio"
msgstr "可添加到你的简历或作品集的经验"

#: website/templates/mobile_about.html:26
msgid "How it Works"
msgstr "它是如何运作的"

#: website/templates/mobile_about.html:28
msgid "Testers"
msgstr "测试人员"

#: website/templates/mobile_about.html:30
msgid "Create a User Account to log into"
msgstr "创建一个用户帐户进行登录"

#: website/templates/mobile_about.html:31
msgid "Describe the software or hardware bug you found"
msgstr "描述你发现的软件或硬件漏洞"

#: website/templates/mobile_about.html:32
msgid "Attach a screenshot of the bug"
msgstr "附加漏洞的屏幕截图"

#: website/templates/mobile_about.html:33
msgid "Submit the information"
msgstr "提交信息"

#: website/templates/mobile_about.html:34
msgid "Win money through company-sponsored Bug Bounties"
msgstr "通过由公司赞助的漏洞狩猎赢得奖金"

#: website/templates/mobile_about.html:34
msgid "tips or the Grand Prize/Jackpot"
msgstr "小费或大奖/奖金池"

#: website/templates/mobile_about.html:34
msgid ""
"We may also have \"heists\" where each bug is worth a specific amount based "
"on what the company sets"
msgstr "我们还可能会有 \"盗窃\"，其中每个漏洞的价值取决于公司设定的特定金额"

#: website/templates/mobile_about.html:36
msgid "If you participate in"
msgstr "如果你参与"

#: website/templates/mobile_about.html:36
msgid "sponsored Bug Bounties"
msgstr "由公司赞助的漏洞狩猎"

#: website/templates/mobile_about.html:36
msgid "you could win prize money known as tips"
msgstr "你可以赢得称为小费的奖金"

#: website/templates/mobile_about.html:39
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: website/templates/mobile_about.html:41
msgid "We want everyone to love your website"
msgstr "我们希望每个人都喜欢你的网站"

#: website/templates/mobile_about.html:42
msgid ""
"You want to keep your customers happy by giving them a consistent bug-free "
"user experience"
msgstr "通过为客户提供一致的无bug用户体验，你想让他们保持愉快"

#: website/templates/mobile_about.html:43
msgid ""
"offers monthly Bug Bounties through 4 different subscription plans to help you "
"achieve this"
msgstr "通过4种不同的订阅计划每月提供漏洞狩猎，以帮助你实现这一目标"

#: website/templates/profile.html:185
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: website/templates/profile.html:197
msgid "Hide all issues"
msgstr "隐藏所有问题"

#: website/templates/profile.html:198
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: website/templates/profile.html:205
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: website/templates/profile.html:207
#, fuzzy
#| msgid "Follow Us"
msgid "Follow"
msgstr "关注我们"

#: website/templates/profile.html:218
msgid "Send a tip"
msgstr "发送提示"

#: website/templates/profile.html:226
msgid "General"
msgstr "通用"

#: website/templates/profile.html:231
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: website/templates/profile.html:272
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: website/templates/profile.html:276
#, fuzzy
#| msgid "Follow Us"
msgid "Following"
msgstr "关注我们"

#: website/templates/profile.html:280
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: website/templates/profile.html:291
msgid "No Bug Reported"
msgstr "未报告任何错误"

#: website/templates/profile.html:344
msgid "Bugs Reported"
msgstr "报告的错误"

#: website/templates/profile.html:347
msgid "Open Issues"
msgstr "未解决问题"

#: website/templates/profile.html:350
msgid "Closed Issues"
msgstr "已关闭问题"

#: website/templates/profile.html:359
msgid "activity"
msgstr "活动"

#: website/templates/profile.html:371
msgid "No Activity Yet"
msgstr "暂无活动"

#: website/templates/profile.html:380
msgid "top bug findings"
msgstr "顶级错误发现"

#: website/templates/profile.html:399
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到任何内容"

#: website/templates/registration/password_reset_email.html:1
msgid ""
"You're receiving this\n"
"email because you requested a password reset for your user account at {{\n"
"site_name }}."
msgstr ""
"您收到此\n"
"电子邮件是因为您请求重置在 {{\n"
"site_name }} 上的用户帐户的密码。"

#: website/templates/registration/password_reset_email.html:6
msgid "Your username, in case you’ve forgotten:"
msgstr "您的用户名，以防您忘记："

#: website/templates/registration/password_reset_email.html:7
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感谢您使用我们的网站！"

#: website/templates/report.html:102
msgid "REPORT A BUG"
msgstr "报告问题"

#: website/templates/report.html:110
msgid "DOMAIN URL"
msgstr ""

#: website/templates/report.html:128
#, fuzzy
#| msgid "DOMAIN URLCheck for Duplicates"
msgid "Check for Duplicates"
msgstr "检查重复的域名URL"

#: website/templates/report.html:139
msgid "BUG TITLE"
msgstr "漏洞标题"

#: website/templates/report.html:160
msgid "BUG TYPE"
msgstr "漏洞类型"

#: website/templates/report.html:186
msgid "BUG HUNT"
msgstr "漏洞猎"

#: website/templates/report.html:195
msgid "REPORT INDEPENDENTLY"
msgstr ""

#: website/templates/report.html:219
msgid "SCREENSHOTS"
msgstr "截图"

#: website/templates/report.html:243
msgid "Upload screenshots"
msgstr "上传截图"

#: website/templates/report.html:254
msgid "or drag and drop"
msgstr "或拖放"

#: website/templates/report.html:282
msgid "ADD TEAM MEMBERS"
msgstr "添加团队成员"

#: website/templates/report.html:291
msgid "Team members should be bughunts users"
msgstr "团队成员应该是漏洞猎用户"

#: website/templates/report.html:313
msgid "Report Privately"
msgstr "私密报告"

#: website/templates/report.html:335
msgid "Report"
msgstr "报告"

#~ msgid "Open Source and a non-commercials"
#~ msgstr "开源且非商业"

#~ msgid "Unrated"
#~ msgstr "未评级"

#~ msgid "START A "
#~ msgstr "开始 "

# Simplified Chinese (zh_CN)
#~ msgid "BUGHUNT"
#~ msgstr "找 Bug"

#~ msgid "Name of the bughunt"
#~ msgstr "猎虫名称"

#~ msgid "You do not have a company, create one"
#~ msgstr "您还没有公司，请创建一个"

#~ msgid "Forgot Password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "BUG DESCRIPTION"
#~ msgstr "漏洞描述"
